成立冷氣軍師參謀團

其實如果可以多d人做呢樣嘢應該幾好
各大channel 已經有曬情報
只係冇人整合
例如收集情報整合完
係地圖到講邊到有狗
邊到重軍駐守
邊到推進緊
等前線又好
物資又好
和理非又好
清楚知道成個場嘅情況

本channel 只為提供情報
所有行動現場决定
本channel 亦會關閉討論功能
有意成為冷氣軍師可pm我申請做admit
本人用tg時日尚短
任何私隱安全問題可提出

歡迎大家加入
兄弟爬山 各有各做
不割席 不督灰 不指責
香港人加油
光復香港 時代革命

推